（巴絲入）我老公係咪gay

我老公日常好錫我，對我好細心呵護。但我地係無性關係（結婚一年拍拖五年，可能一年一二次，我地平常會錫會攬 。我老公有一個大佢二年好朋友(男人）我覺得佢地關係非比尋常。我老公很聽佢話，無論生意至屋企做冬食飯，都係要尼位好朋友拿主意。我地一年一次屋企旅行，都要同尼位好朋友和佢屋企人一齊去！我老公錫佢媽咪多過我媽咪。而且尼個男人望住我老公D眼神好曖昧。

樓主五毛神經失常！
一時男、一時女！

做五毛要做到扮絲打
唔死都冇L用！

陰陽人？

我就係個男人，有咩野pm我
無上黎講

男係我細佬

係

你死基佬 日日瀨屎

比人屌到屎眼都鬆曬啦佢 成日屈鳩人5 毛

似係, 你老公仲要係偏0.. 如果係1 佢平時都會屌下你丫....
佢9成9 俾個朋友屌到飽曬....

抄文想分散社運注重力?

拉

莫非你係五毛樓主分身？

即係點

樓主我跟咗佢非常耐，一直出d垃圾Post分化，一時又扮絲打，一時又扮基 。。。

如果你系佢分身，我咪跟埋你囉

你好變態

係呀！個d死變態佬，最中意呢類型猛男架啦！

其實咩係5毛

巴打開post教我地用起底功能未
想留名

嘩 你暗戀樓主？跟住佢想做d麥

屌我屎眼？

似係 絲打小心 人心險惡

係 我同麻友一樣咁靚